究竟我做嘅野係咪對香港好？

香港呢幾個月發生左咁多事，我對呢個香港政府愈黎愈冇信心亦都愈黎愈反感，每次想出去遊行都諗緊自己做嘅野啱唔啱，其實我好驚自己比人利用左黎做某啲事，但我又的確覺得呢個政府愈黎愈on9，咩緊急法就可以推行新嘅法律，睇住啲狗點對示威者，我就愈黎愈反感。但每次見到有港獨嘅標語例如話 香港獨立係唯一出路，我就卻步，因為同我立場唔同，五大訴求我每一項都100%支持，但港獨就唔同講法，我好驚我嘅行動會好似比人利用左去做呢件事，港獨嘅好壞冇人知，會唔會香港所發生嘅事只係一啲國家之間鬥爭嘅策略，只係一隻棋。外國對其他民族真係會好？而且係種族主義咁深嘅國家？我只想香港會變得更好，香港加油！五大訴求缺一不可！屌你老母林鄭

想知閣下點解對港獨反感

唔係反感，只係唔知咁做係咪對香港好

到今日仲問得咁on9既問題
咁你反大陸共享共產黨成果啦

核彈都唔割席 咁港獨割乜撚野
反正點做都好
出來支持手足就係對香港好